如果我聽歌可眼紅

如果我賓周屎眼紅

血紅瑪莉戀愛過 氣味都不芬芳

何以待你好偏不懂

長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂

見到你個名想聽 點知iTunes 冇

Youtube